[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (62)

輸撚哂

輸半

搶5到

完了吧

可以更快

慢撚到

垃圾葡假
屌你老母訓就訓啦
玩咩手機
On撚9

差1C 仆佢個街

今日暫時全中

世界級既假波，仲要得8c

App都del撚埋

10.5s cashed,心臟功能又強了

Lm我

買左幾多 ？ 見你叫得好激咁

訓唔著搞到輸錢
我真係世界級

訓

抖陣再推3:45先

派哂+110 10倍反勝都追和

反手740000？

我

9.5s輕鬆

聽過勞損嗎

唉 3:15買乜好 追唔返頭先輸果啲訓唔著

激係純粹本身唔洗輸
無啦啦訓唔著入馬會

Agree本身訓緊

杯賽唔好玩咁大

等即場入角大 315

財不入急門

Cashed 9.5s

買果時叫埋我 攬炒多次 聽日自殺

315 等機會入角大 有無同路 賽前1.65

別說了

蟲蟲做咩
要追數？？

on9 ball 1-3 幾分鐘3-3

好悶==
岩岩番完工好精神

買全場波蛋40買撚左半場
中左派100

屌 d直播無聲 好奇怪

呢到派錢信唔過要乞番去牙joe到

你有本咪谷，如果唔係就縮，一係跟蛇水

波圖入波未

返上次講果間餐廳？？

有少少咁啦

上呀班霸

今日番博覽整event🤘🏻
100hr🤑

Gun allin贏大金戈

錢

請我

完左了

收息

有冇機會再有

跟貧巴蛇水追數啦，問左d大蛇都睇好

屌 未有足水就有角

我都是朋友叫我番🤘🏻
下次有幫你問下有無位

抵屌啵，但辛唔辛苦？🤔
最好就薪金同工作量唔成正比

番完工還左一半錢 再要派錢pk

有冇人熟葡假？ 波圖係唔係留力？

十幾個人執3k1枱椅
不算辛苦

好呀蟲蟲

嘻嘻

上埸0:0

屌 客隊送角 停一停 比我入角大先

巴迷子訓左 應該開到半大

波圖比人守死就單邊15角啦

搵人去煮個麵啦要半大呀

上呀 快入

你買左?

仲要加蛋

講完就肚餓 shit

買左半細 布拉細

好眼瞓

買左十元睇365

對晒

我半大買親都死 所以冇買

買埋345 訓算

Mark低左 巴迷子 足球先生

塞圖 上盤 比難 下盤
又訓着左

留埋 睇波圖

半大jump

角球斬手指

里奧

客隊咪撚守la

乜撚野牙

又冇角又冇入球唔好踢波啦

波圖10.5s 訓

買角細細波

角球是魔鬼

No!!!!!

是但一邊入啦

撥個輪先

屌你老母咁快4角

但呢場賽前個角大好伏咁1.6幾
我冇買到

布拉加1-0

如果有13.5想入細

Goalllll

波圖入唔到 俾人入啦

爆角乜都買唔到

即刻有角

屌老母垃圾波圖輸左佢算啦 刷咩q

7c

眼訓就訓啦

半大比巴迷大迫害

入左啊撚屌 10蚊都呃

收息波都開唔出？

6c

咁都沒半大去死

蟲

買左咩

無胃口 d角球中位數

乜撚牙

半大

10.5好似有出現過1.86你有冇入

帶禾返工

今天100hr yeah

賽前就係見咁撚低 想等即場有足水 等極都無

前幾天99/hr

我想綠字啊。。 伯頓入3粒啦， 波圖9角完啦。 好唔好啊。。

客隊送角

唔帶我番 食屎

波圖 入波未呀

Why波圖角小

8c

都未等人用

波圖入唔到波點解叫波圖？

布拉加1:1

明啦

見佢角大落到咁

Goallllll

1:1

客隊頂住

呢隊撚屌 原來客隊咁廢

蟲蟲

波圖呢場臨尾可以玩下角，但係好眼訓

我知道 哭是沒有用的

半主都無

無眼睇 過完頭關又斷第二 希望訓醒伯頓大到

半場9角

見波圖封盤以為入左

半9全9 plz

10c

波圖呢隊真係世紀大賤種

Ching早啲訓啦

10c....

解散算啦波圖

最尾先買角大算

買撚左大呀 入未呀屌

肥鳩又大注cashed

11c...

爆到呢

想入都無得入

不了 未見過佢贏人3粒以上

反手740000

李城

12c

輸3粒ok?

波圖比狗屌刷咁快 根本無水位入 又怕撚左佢下半場玩野

下半場一出黎入一粒bbq就仆街

英冠入3粒就好了。 我唔想入完錢又豬哂

13c

13c...

伯頓作客無贏過

19.5s

13c我真係怕左你

13c (12:1)

角球真係毒藥 搏唔過

重點係0：0

入完波就停角架啦

半大都係

無22.5s都唔買

Ky在嗎#

佢40.s

個守門員慘到 係咁撲波撲到抽左幾次筋

人都訓左又抽水= =

講下姐
唔9up了 訓了

嘻嘻 大波
1:2

踢緊半個場

有撚用牙 唔識入波

19.5入注s屌波

leo ho ball

洛0:1

伯頓goal!!!

半13全??

呀伯ho ball

已14

求水

放东入角小了

波圖1:0 冰封

波圖goal 1:0

波圖1:0; 14c

頂得咁靚，我去訓先了

狗會即刻落19.5

-6c

不了

小注19.5s希望冰封到尾

伯頓 2:0

黃仔幫手叫下

有運 以為自己allin ballto 13.5s

岩岩check飛 10$

又會入10$咁QK

等17.5入大先

因為佢彈左我幺

有20C我j馬賽對波圖

大左

屌 咁細

想入角大 但驚佢停到完場

黃仔go ball

下半場1屍的話 bla

等多粒先入

GUN

洛1:2 伯頓

機會是留給有準備的人

15c

即買即c

-5

波圖呢隊垃圾真係

又唔降班嘅 吹咩

16c

波圖 1:1

屌 笑撚左

又係刷屍既時間

可以allin主贏了

抵啦唔刷

馬會封完盤未呀

預見20cla

波圖 食屎啦

冰封c

布拉加

巴打好運

波圖想贏刷c啦

下半場客隊仲刷得

17c!!

維拉 我屌你 又一隊紐卡素

連c 收錢

-2

-1

望我條過關飛就知啦

恭喜巴打

19c

客隊入埋佢啦

客刷咩角呀

隨撚時

冰封c呀屌

有17.5高水即入

會上21

試下19c完

20

20c

又羊

你買左細呀
btw 20c

10蚊搏下客隊入

仆街正垃圾客隊學人刷角

18.5 19.5s

望下自己個名

買角細正柒頭

我改個名就係提自己咪再買角細
點知見到19.5s就心動
係我衰多手

屌又會客冇啦啦3連c

我13.5入左細 半場爆鳩左都笑出黎.....
下半場10真係諗住17 18完.
點知客隊還拖

下場繼續角大

係1 0個時真好地地
之後1 1淆曬底 入返注18.5先

補5分鐘

1買10玩角大即停角

我屌你老母沒圖

應該無反光

小妹宵夜

2邊可唔可以試下補時入波

維拉

同樣師兄一樣

話左摩里8.5又大船
唔知有無人認得我講8.5不了

10蚊10蚊咁輸 都輸100

bb咁早醒

嘉欣神

波圖完未，幾角埋單

屌你老母 10元都被迫害

20ft

而家瞓啦
3x1角差尾關

唔該

FT 20c 1:1

night

波圖 知唔知咩事

porto 高水2.5/3s

尾場要大定細

阿門

你見佢由賽前10.5 一直1.62都知角大啦，仲買角細

重注21.5執番條命

頭三關都贏/贏半
以及
尾關 嬴/走

頭兩個100

派我200🤑

跪含

我屌！收息波又係輸波圖，冇左成萬銀

蟲兄 呢獲野點計

貪心的小⋯

頭2 100

天龍職乞

開左bot

秒c

得 比埋古仔

今次快手左啲 嘻

點比account你

西妹咁好人 實贏

要贏

我會收嫁喇 你方我走咩

G持善長

咁講仲驚

善長西

頭兩關都定

伯頓走盤都還可接受

benfeicar就

原本收息果條唔貼喇，補飛補左和你老母臭閪波圖

不用怕 蟲蟲

即場角點睇

ben fei car秒cc
...

維拉 比我輸半啦

訓先 希望明天派到錢

G持手足重新起機

嘻 角大

屌賓菲加開和我派兩個100啦

3c

LM

無得200了

諗住賺番幾個鐘錢

4c

阿士東維拉同紐卡素一樣咁撚西波

屌買14.5b 再黎多場角劇本

派ME

蟲仔又話訓

和到先算啦，屌你波圖真係躁撚左，利同你我撚左你收息，鬼唔望你歐聯俾祖456

乞左錢啊ching

開心到訓唔著

想乞

你太慢了

布拉加點讓半一

維拉求你快入

唔知乜來 只識買大小球

唔夠200唔識買

維拉1-1

渣ga

維拉1:1 goal!!!!

列斯 頂住ar

No!!!

嘩屌反cup埋啦

求多粒

列斯受平半的

客入

半都可以嗎？

洛達咸可唔可以追和

半3全3

no 賽前講明呀伯

唔追和點護級阿

leec 又單刀唔入

賓菲加肯刷角未

14.5jump

睇多次段野 淨係掛住留名

賓菲加角點買好???

G手持 背熟左

今日葡超列強想點樣牙

2017仲買角

捱下夜睇下最尾30分鐘會唔會仲和緊波啦

買埋呢兩日👌🏻

5c

本小雞正係識買g角

屌唔貼由至可 艾巴一貼野食就搞到我餓到而家

本小蟲都正係識買入球大小

本菲加學波爾圖我就屌你老母

小妹慰勞咁多位捱夜睇波既ching

蟲蟲有咩tips!!!!???

Me辣殺

13.5s 2.05>1.85>1.77
是咪弱智

U 友登大蛇

落得好勁

認錯人

頭先手賤買咗13.5B

呀伯都過埋

本菲卡唔對路咁

今日去AIA洗多左錢
比番我啦

買角未綠字過 岩岩買左10元13.5s

燒錢

多謝蟲蟲

AIA人去嫁咩

BTW上年AIA抱左特大BOB返屋企（唔是光頭BOB）

大師兄番黎啦

係就和撚左佢俾我派呀

我都唔想去架

派我

最易拎大公仔>>>>射四分波

有女

2:0 3:0 和都有錢收
千其唔好1:0

成功避左細角個場

Gun

希望大家都贏錢

12.5s

死都唔落1.5/2

豬排也是肉

圖

伯頓作客未贏過都睇岩不得不服貧巴

13.5B有啲危

聽日要番工都搞到我🐷我就屌你葡超老母

打個丁 返黎變11角

客入一球竹山先啦要刷角

射波啦Ching

有你照住
12.5穩矣

我黃

琴日射左

番工無得賭球,好悶

差唔多收工先有

訓覺算了 好攰

新人 有咩即場好買

場波勁悶

本菲加真係同波爾圖一個死樣

訓左冇得乞了

頭4角虛火黎

客其他

小妹認同

賓菲加1:0

訓得 起身緣字

1:0

綠綠綠

入多球

和到派兩個100，訓先

係咪叫我

Lm

你呀起身綠字啦

賽前中位數 jump了

2.5 掂唔掂

訓半個鐘先。唔睇垃圾波

留

再留

即場買咩好

同求

10.5cs
2.5s

2.5

2.5s

同路 一陣可以補埋2/2.5s

想買多注角 買左12.5s

頭先2.5/3高水無入 啱啱瞓醒屌左個2.5算

下半場開左波未

60分鐘喇

咪呃我啦 data

賤種波圖 成隊落地獄

開左波差唔多二十分鐘 多左一隻角

巴打 一齊以後唔好買盃賽 全部盃賽都假撚到仆街

賤種布拉加唔知點讓人半一 好在貧巴隊追數

我唔知本菲點開2球...仲拾下拾下

一陣悉尼有無同路 獅吼作客會變身做貓叫

有冇即場水

唉 睇埋沖涼返工

跟左嘉欣角球

fatfat

屌左30分鐘多左一角

All in左琴晚貧巴隊條數gun

7c?

有無跟埋賓呢場
貧巴隊姐係咩

見嘉欣琴日中咁多你地仲唔跟
識唔識賭波

嘉欣好波

琴晚貧巴出伯頓我單頭買左 中左條數跟左嘉欣呢場

認到

尾關又中啦
跟哂發達

正
平注跟嘉欣贏硬

入多粒啦屌

平注跟喜欣個個月汁番幾k幫補下

角球3x1跟左

琴晚瞓左無跟 淨係買左伯頓 今朝all in左呢場賓菲加

勸大家以後唔好買葡盃盤 垃圾盤黎 假波

多謝嘉欣場賓菲加 又汁錢

3.12倍 無入球

on99最後三分鐘先扮

8分鐘4c......

半場仲念住入10.5s大

爆左你咩

買14.5細平安大吉

只係覺得好on9

有信心大注既唔中鳩買小小就中....好彩幫補下唔洗豬

客隊上下半場各1射
咩玩法

中了

訓醒輸錢

召喚貧巴

跟嘉欣咪贏囉

..

貧巴請找我我搵你兌現承諾

有冇水

跟大蛇啦

咁你出水未

跟嘉欣啦
跟我輸死你

求鼻水

仆街布拉加同波圖

New

低水個3關唔中，得高水個關中

自從跟左嘉欣之後
我計數叻左 人都健康左
錢都多左 面皮又厚左

今日2串1

買咗幾多

多謝貧巴 追數成功

其他豬哂好彩屎忽痕走去買波膽，宜家執小小貧巴比個e mail我，lunch或者收工入比你

恭喜

100姐70倍

7k

貧巴今晚有無 我都追數成功 想殺下狗會過肥年

krw2bhnj7r@gmail.com
多謝先
終於有人派我

咩意思呀

但我全日買左5.3k有信心既全部豬哂

原來落咗飛
我睇個陣80倍

琴晚貼咗

貧巴出水好過派錢

今日又悉尼？有冇咁筍啊

我事前買

米禾爾x羅奇代爾？

貧日check e mail

同意 齊齊殺完狗會派貧巴

係
米禾穩啲
羅奇可搏大波膽

米禾主勝得1.65

sent

今日又想上fc大船

今晚大注 直屌500落米禾到 再買300蚊2x1 中到派貧巴

狗會唔開盤冇計
當半一高水食半格

屌我都想上 一早睇啱呢場

頂 波圖同布拉加斷左 仲諗住跟下道友巴 仲要斷1.59同1.62

發覺道友通常買多過3關就點都斷一關以上 買兩關/三關就大機會中

布拉瓜都咁輸 摺埋隊波啦

艾巴

辣殺盃賽

大蛇黎講
我支持開貧巴嘉欣海馬沙皮

係喎，好似幾日唔見沙皮巴

戒賭盃賽人都健康d

沙皮好似話太黑唔賭住

通常呢d環境⋯

星期六李城讓西咸低水 要反底了嗎

佢之前話去芭堤亞阿嘛 好似係

Call泰國g 轉運

比你地撚走左
沙皮巴次次事前貼哂出黎買咩
自己又大注
最緊要既係
輸左就輸左
唔會跟佢主盤輸左
話角細補返
一堆借口

支持大胃蛇

挽留沙皮巴

大胃蛇心手清

G持

悉尼得四日抖

買得過

上場練波大炒

澳職今日有開即場

講事實姐
我跟大蛇輸完唔緊要
完場又話呢注小注，又有其他注補返
又話其他重心第場
唔要面

借口？有人怨佢？

唔知呢
不過咁咪做到馬會不敗男囉

一球到尾

唔好成日叫艾巴啦小妹比人誤會嫁

實幹型男人

有圖有真相
無圖講乜都無用

咁樣斷4串1
benfeicar落地獄

艾絲

全客盤

訓着左呀..1030開波訓左
唔係我唔要benben喇

要左菜圖同3比3下盤啦

你想幫我沖涼？

水手2.5s，
松鼠角大
馬里2.5細
摩里角細

不了 bye

今天有嗎

賓菲加真係撚屌隊黎

貧巴

求今日水

賓菲加同波圖

今日者時睇岩 chow toffee Fulham

有

want g

雷丁果場咩事

跟貧巴又訓醒收錢

老鼠定c how

賓菲加隊垃圾
頭20分鐘見佢4角10.5b以為gel得
夠膽死半5全8

第一場 入球大同角大都可取 夜d先決定買咩

貧巴琴日係咪全中好似

有貧巴無窮人

富巴

屌本身昨晚贏到回本
依家輸剩190
訓唔著再開馬會砍手指

摩里角小

本係幾多

今場猁是咪有古天奴

500姐

貧巴點睇頭場澳假

我諗住波圖角大同你撞
無追post

好似一月中先復出

波圖我都覺得角大
但冇買

300上500

cash out

你講同路信心就多好多

第一場有無水
想贏10$買盤

胖禾

入十蚊好似穩陣啲

飯錢入哂
絕食左20日

貧巴尋日AV和 伯頓中

我無食野兩個月都未死

入哂點入10$

頭場半細好似唔錯

乞啦 我都入左職乞行列了

多謝貧巴

辛辛苦苦推到上700
就係衰係一場無度過嘅即場角

想乞十蚊8串1反cup馬會 巴打有嗎

點睇找卡數

問大蛇

多謝貧巴again

走盤

貧巴ho ball

fei 9

盤好亂冇信心
應該買$200上盤屌波

今晚你條2串1買幾多

追post睇到了 無野了

頭場澳職點買好

暫時買咗1000
夜晚睇下加唔加

支持貧巴

支持大胃

賽後係點睇
洛達咸大波派錢

Fc 盤 博唔博得過

casheddddddddddddddddddddddd

貧巴澳職有冇水

悉尼班波個個都攻得 博佢上半揸流攤 下半先去

賽程太chur
老鼠暫時第一 呢場應該風流波 邊爐完場

😭😭😭😭😭😭沒錢派

你派

T.T

冇信心呀
呢場真係好亂

我買咗上盤同11.5細各200
呢場真係唔好跟
同路就一齊屌波

6分波來架

一陣場澳職情感上想要悉尼
但睇盤似客
認真起上黎悉尼炒貓叫234都得
都係skip

認真起上黎 x炒y234都得 依句老是常出現

又來

有睇悉尼班波 其實唔係跑好多 短傳多

姐係買晒主客和?

想知買咩

11.5s 一齊屌

又豬
點解一大注少少就會豬屌我唔撚明呀

米禾w串羅奇w

10.5s alliin

完場咪知

呢句出料必備

有得諗

11.5一係大 一係細

保司機黃牌好似唔錯 想試下

去緊旅行乜波都無度
剩係跟左貧巴場伯頓
Thanks貧巴

上次勝利又係呢段 最後大炒4球

入球大

只賭一場 卡數

大家唔好抽我神了

澳假skip
白禮頓x卡數上盤 有無同路

去邊玩

貧巴w係咩意思

w都唔識解。。。。

win

孖寶來

我以為係術語

Fc悉尼入球大

戒賭啦

係咪真嫁

留返d錢醫眼啦垃圾

即係兩個V

鋼ching晨早貢好力

得呢條on9仲講得出水手有越位
唔能係盲西係乜

多謝貧巴 m記有得加大了

貧巴100%都係叫巴
諗唔到嘉欣神個名點來了

貧巴 覺得有冇機 呢3場

唔係啩
你買幾多呀

因為改錯名
唔叫得貧神

咁要叫貧神了

賤神
箭神？

剩係第三場有信心
另外兩場冇意見

cls😂😂😂

屌你又曲線閙我

大家俾下面可以叫我移民嘅
好意頭啲

邊有

能移好似型啲

台北

嘉欣琴日又中好多場
做咩唔跟

你就好
屌台妹

跟晒啦
20.s

上盤

2.5/3細

同女女去

頭場？冇信心喔
鳩買屌波

有女友

貧巴係咪買左chow

有女上黎做咩

yes but 鳩買
呢場完全冇信心
同路先好買
唔好跟

已入

貧巴唔係買上盤咩呢場

對了

sorry樓上巴打
我睇錯咗
我係買咗上盤，唔係chow

又同返路

跟左高水細同20.s 嘻

係咪就係你上次起到問台北點樣可以買到波?

貼返張圖出來，廢事又講咗
sorry

鋼仔仲有無買曼聯

賽前角小一直都1.65就知角小啦
能移同嘉欣神諗法一樣

真飛 我鐘意

唉
要追數交學費

紐卡素

要追到3800先得
有冇可能做到

悉尼會贏

琴日跟住 今日就約左地產經紀啦

巧悶牙

仲有角球3串1都中

過兒可以送層樓比我嗎

莫生近期唔準bo
水手

係 買咩輸咩琴日 買chow啦你地

找卡數做咩

同路正氣fc

岩呀

找卡數只係識作客

Thank you sir

悉尼2.5b 有無同路

我又豬

我唔信
我跟

跟蟲蟲，嘉欣冇窮人

點睇今晚
白蟻上盤X雷丁主盤X愛華頓上盤

找卡數有啲驚

我賣樓啵

shit

雷丁不了吧
個主場咁癲 5連勝
平手高手有得+1？

愛記盤還好

找卡數主場成日風流波 佢作客讓半一以上就買得過

等愛華頓轉盤

有冇人支持獅吼

早安

悉尼 (-0.5/-1)
甘馬雷斯(-0.5/-1)
白禮頓 (-0.5/-1)
葉士域治 (0)
史雲頓 (+0.5/+1)
赫斯 (0)
愛記 (0/-0.5)

周震仲有冇踢433

今日有冇重心？

讓到1/1.5 雖然對面 係廢

雷丁今年啲盤路
Mk dons今年啲盤路

個個都買頭場上盤
有名你叫澳假

悉尼好正氣

無踢啦。上去歡多兩次就收爐

次次見到你個名都想j

米禾爾w

想j u

買咩好

雞仔我又輸到仆街啦今日

角

綠心

細

狗先買角

10.5角大有無得琳

發現今日多左好多蛇

平注貓叫？

有無出左大小 同路就買了

呢句真

澳假買角細真係練心臟

Chow 依場應該和

大佬

悉尼可以踢風流波

好擔心莫B 病情好似好重 連佢未來阿嫂都敢幻想

你由佢啦...

佢連飯都唔吃了

我試過加時連屍咁爆

佢連自己幾時出世都唔記得了

信chow

聽講莫B贏錢贏到傻左

我試過一場長追角細 重傷 15.5都可以爆
最後決定澳假100%中角細都唔會買

佢已經無得救

100%中點解唔買

為左一個女人廢寢忘餐
自古英雄難過美人關 何況莫B只係一個變態佬
我要救佢出火海

因為假囉 那來有100%的波

派錢未

唔好阻佢
比佢開開心心玩多幾日

輸到深潛咗咁耐仲要派？

咁樣莫將軍頭馬就可以上位

上次又話巴黎大派me

苦苦堅持 經已沒意思

大膽以下犯上

等等個變態回歸你就死

告密先

可惜另一場唔中呢

佢買樓你搵佢唔到

嘿等我變結衣先

btw豉油我6點去你倒bbq

一齊好嗎

唔想佢一沉不起 我要解決呢件事 向源頭埋手 等我溝左佢女神就OK啦

六點我個到未開喎

支持
食女神

一陣下盤是咪著素啲

但佢話觀塘有兩間我都唔知係唔係佢個間

又有變態

任食得一間

你幫我比埋錢好嗎 我遲下乞返比你

之係唔係你個間
我去個間係鴻圖道個邊

我諗住同豉油乞 一齊

會然莫將軍頭馬係變態佬

甘5係了 個間up dup好多

都好 豉油仲有員工價 平D

豉油晚晚燒 不了

你請我地兩個燒就夠

我出炭 你哋出料

...有咩料可以唔洗錢 我地無錢

今日澳職
3:0/3:1/3:2 波蛋

我屋企有蘋果

有莫b在我甚麼都不是

我朋友book

我個到又開多間燒烤場 total 四間
唔記得你個到有

你可以改名做燒烤專家

老細話去旅行 唔想做 早收工

明了

食屎啦

又呃我

365 富咸讓雷丁

洗撚度波
等球彩主持比料

我就唔撚信悉尼可以贏咁多場

雖然貓叫都係

我連最後$200都輸埋比波圖

點解差一球都唔比埋我

你都係買返牌子野算啦

好地地賭咩波

仲有1個鐘

好久阿

上盤角大

謝黃仔

簡簡單單
2.5s
11.5s
等屌波

咁我放心

有無人知紅酒哥買了什麼？

仲有$50呢???

今日有冇我個whitney bb做主持

same road

盤神占捧chow啵

Chow 大波

11.5s （應該）

啊占澳職惡過狗

上次先破燈

今日超重心愛華頓

球彩俱樂部佢先鳩黎
佢做直播出果d 有時波膽 都可以的

老鼠d停角好撚得人驚

但又唔敢買澳職角細

以前跟開佢D高倍波膽搵吃

比D信心自己

買小小屌下波 兩邊強陣緊係買下盤

阿sam同阿占都下盤

有次老鼠20分鐘9.5all in 角大之後比三連角以為搞掂，之後一停停到70分鐘

咁點算....

驚都未撚驚過

最後都係買左chow 祝大家好運

角大可？

老鼠

呢個係莫巴定gakki先係

Hi

Gakki 水
1. Chow

上盤細注屌下波算

G

吃屎啦 佢都g 我諗冇邊個唔係了

三上唔係

變態佬莫b

chow係咪已變大船？

最後一次 3:0/3:1/3:2

我係毒撚

上下盤都有 唔洗大船

點解我會出水
好簡單 chow死梗

輸埋今場cash out哂佢

買左上盤

燈占唔係流架

朱千雪不是g

2.5/3大波有冇得諗

朱千雪真係好撚正

大波

1.5B 3.5B 10.5B 11.5B

澳假 下盤 角細 全細

大波有得諗

警告莫b咪再幻想你阿嫂 我老婆啦

有無勇士直插客win

神父好久不見

ky有冇水

4.45 倍
3倍都有機4倍就.....

all in下盤

個個買下盤 咁買上盤已經玩完

係

下盤

um....好難諗

入左chow

老鼠長追角小

情感注...買悉尼

不賭系列
澳職水
1.5細
2.5/3細
11.5/14.5細
主盤

發到收到個劇本 老鼠今場贏唔到

占揀完都有人跟 都唔知咩心態

佢地想輸 無計

莫b咸濕仔

搏半大好過

朋友妻咪走雞

占揀左就唔比人同路 都唔知咩心態

半細

我女朋友黎 冇話咸唔咸濕嫁喎

你小心d 講野喎咩朋友妻

咁難諗

另買半0 0 $50

點睇me女朋友 lilian kan

我講6隻字姐 無話邊個

主

老鼠清泉

臨開波 上盤回飛

反手飛 邊一面先岩

飛到波到嗎

回多D

無懼世事變改 還是愈回愈愛

1001

allined in hei jai me trust